我懷疑我中咗招....點算...

啊想死

唔

睇黎你好嚴重下
要報警
睇醫生啦柒頭

去狗屋搵呀蛇幫吓手

去警署啦

請去警署備案
好人一生平安

轉貼

有咩病徵？

去狗屋自認係勇武派自首

去警署備案呀...話自己唔見左野，除低口罩咳幾聲

搵老豆搵仔 有彩蛋

去狗屋求助

帶罩去你果區既政府特定診所求醫

狗屋

有咩病徵覺得自己中招？

最近有冇唔見嘢要報失？

去狗屋揾呀蛇求助 記得除罩咳兩聲俾佢聽一間狗屋唔得就去下一間 去曬咁多間狗屋求助 總一間會幫到你嘅 應該

I think u should go popo station find help
Or lose ur virginity by fucking water cannon trucks at popo home

去警署爆石

先去警署報失